香港入境廣東須持72小時內核酸檢測陰性結果

Cctvb

廣東省政府調整由香港入境的防控措施，入境廣東須持72小時內核酸檢測陰性結果。

廣東入境香港, 係咪無任何檢疫?

中國爸爸唔好唔要香港

係咪歧視？

林鄭批出21萬免檢疫令!!!!!
刷完鞋死咗三個老人家

Then???

21萬免檢疫令咁癲?

藍屍點睇自己犧牲?
咁支持人地政府免檢疫
E+居然俾人限制入境

Confirm死咗？

其實香港有冇人係佢親戚朋友

叼，驗驗驗，傷害十四億人民感情
林鄭出黎講兩句